香港人各自散啦

嚟嚟去去都係得坐緊監嗰幾個信得過

呃飲呃食就多 信口開河就多

信得過既坐晒監

戴妖

眾志